有冇人用lihkg app 時 滑動上下時好震？

iOS
停果度隻手指唔郁時仲震，好會似自轉咁
我指app個版面，係咪特

係咪setting 問題？

岩岩發現叉緊電先有呢個情況

你個touch 壞左

唔好打咁多飛機啦